有冇人有留意開YJ呢個未來人?

太多人問佢香港未來喺點

完撚左囉,仲洗問

乜水黎
係咪同2062同一條友？

另一個 2075來

未你老母來咩 擺明係attention whore啦